鄭松泰：如果今年立法會選舉沒有延期，真正的選舉議題，就是「鳩帶口罩」及「不要鳩戴口罩」之分。

鄭松泰：
如果今年立法會選舉沒有延期，真正的選舉議題踏入8月才開始備受關注，就是「鳩帶口罩（用呢個「帶」字，因為並非戴上）」及「不要鳩戴口罩」之分。
我早已準備好，當建制、泛民、黃色選舉候選人質疑為什麼我們主張「不戴口罩」，我便舉這個牌說明，本黨是第一個政黨在瘟疫初期在街頭派發口罩，並開街站呼籲大眾勤洗手，注意衛生。
註：瘟疫政治下的經濟大蕭條、專權利用瘟疫恐懼壓抑人權等，這些議題卻被忽視 #香港點解搞成咁。

閱

講果個弱智
信果個on9

成日講口罩問題
佢係咪要為左標奇立異講唔戴口罩，但又心裡怕死？

得啦得啦
口罩怨婦講下其他嘢ok?

屌佢老母又當撚左自己係清泉，除左熱狗就無人意思到港共借疫症打壓自由

個黨連戴唔戴口罩都1516一時一樣精神分裂咁就收收皮先啦屌你

.................?

佢人生到底要有幾無聊先為咗個爛鬼口罩咁執著

咁？

Mask makes us slave
obedience to authority

熱共

Don’t make ON9 people famous

除虫才是選舉主軸

其實根本呢幾個月大部分人都係話小心港共借疫政黎限制人身自由同打壓 借機推健康碼同輸入中國醫護 大家唔好因恐慌而忽略 要小心提防
港共啲政策出親都係咁比人屌

但佢地就講到得佢地先睇到咁
又話好多共絲支持政府

有時覺得佢地其實係想故意令佢地既支持者有個錯覺 製造一個平行時空 令佢地支持者覺得得佢地先睇透世事咁

＊黃絲

擺明就係熱狗定位黎
總知得自己係清泉
唔係洗咩乜撚都屌
成個邪教咁

一跟國師條line
自己都1999

例如政府出禁堂食措施時十個人有九個都屌
但佢地就放大淨返果一個
話：黃絲繼續支持政府禁食啦 到時你地支持既黃店執哂笠都係自己做成 而家政府順應民意喇

講到好似好多人支持政府啲政策咁

講真政府要玩死香港經濟同黃店 都唔會在意市民點睇 何況根本就冇人支持港共啲濕尻措施

不如收檔啦，好撚煩呀

口罩議題都搞唔掂

好撚無聊。一開頭一月二月林奠叫大家唔好戴口罩，大家一樣照戴，根本唔關佢叫唔叫大家戴口罩事。

國屍叫大家唔好鳩戴口罩，蟲泰街站就照戴

因為同一件事，其他人做就係鳩，熱狗做都唔係鳩

如果無人戴口罩，政府肯定會唔識用咩理由黎搞限聚令健康碼同輸入支那醫護，手足無措

但林奠二月嗰時仲叫大家唔洗戴口罩原來係手足黎